大家啲書嘅書腰會掉抑或儲起?

總覺得同本書唔係幾夾，
有書腰夾住掀書都唔係咁方便

以前會掉 而家唔會
睇個陣拆咗佢方便掀書 睇完裝返 跟住原封不動擺返入書櫃

即掉，書腰畀你睇完上面既野就已經完成咗佢既責任

第一時間掉

當書籤

夾佢喺本書度又覺得同本書唔夾，
但掉咗佢又覺得好可惜
好戇鳩

夾係本書入面
（愛書撚，唔會摺唔會畫，最好睇完好似新咁，但點都阻止唔到變黃 ）

咩係書腰夾